點睇302 中手遊

而家3元
值得入嗎？

搞咩跌咁多

配股

早知尋日放

有無得再升？
除左配股，有咩原因跌一成？

日日拎住啲IP打飛機既公司中過伏平手走左

垃圾 同行只買700

等佢到2.5再考慮 不過我諗都快